如果輪廓好差係咪點樣打扮都無用？

除左整容之外
淨係凸嘴一樣已經減好多分
正面睇已經唔好睇
側面直程
點樣打扮到幾靚都好
輪廓差已經收皮

Sorry1999

執左look雖然都係低分，但總好過咩都唔執。

試下髮型方面有無得挽